\trackid{ngn}
\input{tex/792}         %       792             Бесчастный Виталий Александрович                Построение и анализ модели SIP-сервера с резервированием и пороговым управлением
\input{tex/773}         %       773             Синицын Иван Эдуардович         О задаче управления маршрутизацией потоков трафика межмашинного взаимодействия в сети LTE
\input{tex/682}         %       682             Агаларханов Багаутдин Артурович         О чувствительности характеристик надежности дублированных систем передачи данных к виду функции распределения времени безотказной работы их элементов
\input{tex/808}         % from parallel 808             Пономаренко-Тимофеев Алексей Алексеевич         Имитационная модель схемы реализации технологии LSA для аэропорта и мобильного оператора
\input{tex/704}         %       704             Цирик Ирина Александровна               Имитационная модель передачи разноскоростного трафика в соте сети LTE
\input{tex/698}         %       698             Петрусевич Юрий Алексеевич              Разработка и исследование дуальной сетевой системы контроля знаний на основе масштабируемых тестов
\input{tex/753}         %       753             Чукарин Алексей Валерьевич              Алгоритм решения многокритериальной задачи оптимизации радиоресурсов соты сети LTE для мультисервисного M2M трафика
\input{tex/764}         %       764             Вишневский Владимир Миронович           Исследование выходного потока многофазной системы массового обслуживания с входящим MAP-потоком и кросс-трафиком

\input{tex/793}         % from parallel 793             Магамадов Руслан Сейдхасанович          Имитационная модель оптимизации стратегии выбора соседей в потоковой одноранговой сети
\input{tex/813}         %       813             Пономаренко-Тимофеев Алексей Алексеевич         Модель для анализа распределения нагрузки между постоянным и временным диапазонами частот в сети LTE


\input{tex/696}         %       696             Дорт-Гольц Антон Александрович          Оптимальный сбор данных сенсорной сети с применением беспилотных летательных аппаратов
\input{tex/673}         %       673             Коновалов Михаил Григорьевич            Об оптимальном распределении заявок фиксированной длины в гетерогенных системах с параллельным детерминированным обслуживанием
\input{tex/790}         %       790             Самуйлов Андрей Константинович          Формализация задачи оценки качества сигнала при взаимодействии устройств в беспроводной сети с учетом интерференции


\input{tex/789}         %       789             Агеев Кирилл Анатольевич                К анализу параметров качества передачи одноканального потокового трафика в одноранговой сети
\input{tex/804}         %       804             Бужин Игорь Геннадьевич         Моделирование работы протокола JET в полностью оптической сети OBS
\input{tex/812}         %       812             Андреев Сергей Дмитриевич               К расчету среднего числа пользователей, ожидающих возобновления обслуживания, в сети LTE c технологией LSA
\input{tex/674}         %       674             Разумчик Ростислав Валерьевич           Алгебраический метод нахождения стационарного распределения очереди в многоканальной системе конечной емкости с упорядоченным входом
\input{tex/787}         %       787             Ковальчуков Роман Николаевич            Расчет интерференции при взаимодействии беспроводных устройств  в квадратных кластерах
\input{tex/718}         %       718             Скляр Илья Борисович            Модель системы облачных вычислений с групповым поступлением заявок
\input{tex/784}         %       784             Вихрова Ольга Геннадьевна               К анализу показателей качества обслуживания в современных беспроводных сетях

